{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135595104/cheongju-the-king-hotel-cheongju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699003107711&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=60000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230785609&selectedRatePlan=278423589&expediaPropertyId=66706097&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 더 킹 Hotel"
    },
    "text": "清酒 ザ·キング Hotel (청주 더 킹 Hotel)\n滞在することができます。 清州ザ·キングHotelは空港からわずか7.4kmの距離に位置しています。 ここでは優れた宿泊経験をお約束し、WiFiとセルフ駐車の無料特典を提供します。ホテルサイズ : 60個の客室、チェックイン開始時間:21:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "清酒 ザ·キング Hotelはどこに位置していますか？",
            "answer": "清酒 ザ·キング Hotelは空港からわずか7.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清酒 ザ·キング Hotelは何を提供していますか？",
            "answer": "清酒 ザ·キング Hotelでは優れた宿泊経験をお約束し、WiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "清酒 ザ·キング Hotelの客室の数は何個ですか？",
            "answer": "清酒 ザ·キング Hotelは60個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "清酒 ザ·キング Hotelのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "清酒 ザ·キング Hotelのチェックイン時間は21:00からです。"
        },
        {
            "question": "清酒 ザ·キング Hotelのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "清酒 ザ·キング Hotelのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "清酒 ザ·キング Hotelへの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "清酒 ザ·キング Hotelへの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。また、特別チェックインのご案内に従ってください。"
        },
        {
            "question": "清酒 ザ·キング Hotelのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "清酒 ザ·キング Hotelのチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "清酒 ザ·キング Hotelではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "清酒 ザ·キング Hotelではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "清酒 ザ·キング Hotelではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、清酒 ザ·キング Hotelでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "清酒 ザ·キング Hotelの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、清酒 ザ·キング Hotelでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "清酒 ザ·キング Hotelの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、清酒 ザ·キング Hotelには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 656
    }
}